\newcommand{\UniversitaetLogoBreite}{19mm}
\newcommand{\UniversitaetLogoHoehe}{5cm}

\textblockorigin{\SeitenrandLinks}{\SeitenrandOben} % Ursprung für Positionierung

\setlength{\parindent}{0pt}
\setlength{\baselineskip}{32pt}
\setlength{\parskip}{\baselineskip}
\TabPositions{4cm}
\pagestyle{empty}

\begin{textblock*}{\UniversitaetLogoBreite}[1,0](\textwidth-1mm, 2cm-\SeitenrandOben)%
    \raggedleft\includegraphics{./Ressourcen/Universitaet_Logo_RGB.pdf}
\end{textblock*}


\begin{textblock*}{\textwidth}[0,0](0cm, 3cm)%
{\fontsize{24pt}{26pt}\selectfont\textbf{\Titel}}

\vspace*{14pt}
{\fontsize{18pt}{27pt}\selectfont\textbf{\Untertitel}}
\end{textblock*}

\vspace*{92.2mm}
\fontsize{15pt}{17.5pt}\selectfont%
Wissenschaftliche Dokumentation des medizinischen Anwendungsprojektes
an der medizinischen Fakultät der Technischen Universität München.

\renewcommand{\baselinestretch}{1.47}
\normalsize\selectfont
\vspace*{17.1mm}
\textbf{Betreut von}\tab
\begin{minipage}[t]{\textwidth-\CurrentLineWidth}
Herr PD Dr. rer. nat. Stephan Nekolla\\
Klinikum Rechts der Isar, Nuklearmedizin\strut
\end{minipage}

\vspace*{4.3mm}
\textbf{Eingereicht von}\tab
\begin{minipage}[t]{\textwidth-\CurrentLineWidth}
Viviana Sutedjo\\
Kilian Schulte
\end{minipage}

\vspace*{-1mm}
\textbf{Eingereicht am}\tab 
\begin{minipage}[t]{\textwidth-\CurrentLineWidth}
München, den \Datum\strut
\end{minipage}

\newpage

\vspace*{-15.8mm}
\fontsize{19pt}{21pt}\selectfont
\ErklaerungUeberschrift

\vspace{25.3mm}
Erklärung

\normalsize\selectfont
\vspace{13.2mm}
Ich versichere hiermit, dass ich die von mir eingereichte Dokumentation selbstständig verfasst und keine anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.

\vspace{18.1mm}
\rule[-3.7mm]{\linewidth}{0.5pt}
\Ort{}, \Datum{}, Unterschrift Viviana Sutedjo

\vspace{18.1mm}
\rule[-3.7mm]{\linewidth}{0.5pt}
\Ort{}, \Datum{}, Unterschrift Kilian Schulte

\setlength{\parskip}{12pt}
